死魔警又插贓嫁禍!!!!

轉
//第9秒，專登掟爛人個電話！
第25秒，塞咗嗰唔係佢嘅豬嘴畀佢！
第37秒，綁住人地對手，再拎個面罩掂佢對手掌。印啲指紋上去老屈！

好彩就影到，但過千被捕者冇鏡頭影到就比魔警老屈!!
所有證物將需要作廢，因為全部已被班冚家剷黑警插贓嫁禍!!1

我願榮光歸香港！！

班垃圾警察做野就係咁醜惡

我地應該要求《香港人權與民主法案》，一定要落實「制裁香港警察全體人員」